藍衫想開槍 點解要白衫同你埋單

屌你老母

721見
認撚住我

藍衫想開槍 為什麼需要等

支持白衫繼續賣藍衫

721

這是毅進的聲音 入Platoon想殺人

這是陶輝的聲音